{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039964",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오이갑장과 만드는 법"
    },
    "text": "キュウリの炒め物を用意するためには、キュウリ、牛肉、シイタケ、赤唐辛子、ごま油、ごま、食用油、塩,醤油,砂糖,みじん切りニンニク,みじん切りネギ,梅シロップ,コショウ,ごま塩が必要です。この料理の調理時間は30分で、1人前を基準とします。調理プロセスは次のとおりです:キュウリを棒状に切り、塩水に漬け、赤唐辛子は種を抜いて千切りにします。牛肉は血を取り除き、薄切りにしてタレで和えます。干し椎茸も水に浸して千切りにしてタレと一緒に和えます。漬けたキュウリの水気を切った後、フライパンに油を入れ、シイタケと肉を炒めます。炒まったらキュウリを入れて一緒に炒めます。炒め終わったら赤唐辛子、ごま油、ゴマを入れて一緒に炒めます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "キュウリの炒め物です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "キュウリ、牛肉、シイタケ、赤唐辛子、ごま油、ごま、食用油、塩、醤油、砂糖、みじん切りニンニク、みじん切りネギ、梅シロップ、コショウ、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "30分です。"
        },
        {
            "question": "この料理は何人前を基準に作りますか？",
            "answer": "1人前です。"
        },
        {
            "question": "キュウリの準備方法は何ですか？",
            "answer": "キュウリを棒状に切り、塩水に漬けます。"
        },
        {
            "question": "赤唐辛子の準備方法は何ですか？",
            "answer": "赤唐辛子は種を抜いて千切りにします。"
        },
        {
            "question": "牛肉の準備方法は何ですか？",
            "answer": "牛肉は血を取り除き、薄切りにしてタレで和えます。"
        },
        {
            "question": "シイタケの準備方法は何ですか？",
            "answer": "干し椎茸も水に浸して千切りにしてタレと一緒に和えます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを炒める前に何をしますか？",
            "answer": "漬けたキュウリの水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "どのようにキュウリを炒めますか？",
            "answer": "フライパンに油を入れ、シイタケと肉を炒め、炒まったらキュウリを入れて一緒に炒めます。"
        },
        {
            "question": "炒め終わった後に何を加えますか？",
            "answer": "赤唐辛子、ごま油、ゴマを入れて一緒に炒めます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 325
    }
}